建議郭榮鏗先生唔好再亂咁講嘢解釋咁多

套入對方思維

紅媒：
依家一定會收集證據
起底搵蛛絲馬跡
Chok料捉痛腳

網上媒體及討論區（幫港出聲/SaveHK）
一人一like 民調DQ郭榮鏗
煲大美國單野
網上聯署
借機宣傳成立23條

親共派：
聽中聯辦指示
協調點樣打下一步點樣移除議席
純粹政治表態

小粉紅/藍屍/廢老：
（即係政研會/愛港101/珍惜群組）
去政府部門ICAC遞信 扮哂有民意基礎

總路線：成立23條